181007 許志安 & 黃心穎 - 會過去的 ○ 星光熠熠耀保良2018

早知一定與你分手